❮警世，不戀戰❯ 戰略目標，達成就散

諗清楚戰略目標，遍地文宣又好，轉陣和理 shop 又好，突發聲東擊西魔法技又好

用咩方式，開唔開波都好，請記住

戰略目標，達成就散
戰略目標，達成就散
戰略目標，達成就散

人無事先做到世界冠軍.jpg

陣間見